《WSJ》：中國以國安為由 限制軍方、國企人員及政府人員駕駛Tesla汽車

《華爾街日報》引述消息人士報道，中國以國家安全為理由，限制軍方、從事敏感工業的國企，以及國家機構的人員，駕駛美國電動車生產商Tesla生產的汽車。

報道指中國對Tesla電動車進行安全檢察後，發現車上的感應器可以記錄汽車附近環境的影像，Tesla公司亦可以取得汽車何時去過哪裏等關鍵數據。假如車主把手提電話連接汽車，Tesla更可取得手機內電話簿等個人資訊。

報道指中方關注Tesla可能吧在中國取得的資料，送到美國，於是通知軍方、從事敏感工業的國企，以及關鍵國家機構的人員，要求他們停止駕駛Tesla汽車上班；部分官員和從事敏感工業人員所住的屋苑，亦禁止Tesla汽車進入。

好人好姐做乜要偷睇你資料喎

廠又起左 技術又偷左
已成condom

即係下一步全支那都會禁，一早叫左你咪奶架啦

賊喊捉賊

幾時限埋iphone同android

Condom

限iPhone嘅話班支那狗官即刻會出聲屌就算監控，都寧願俾拜登睇都唔想俾刁斤干睇

只許州官放火不許百姓點燈

隊草隊到佢咁on9

話你唔安全就可以禁

咁安心出行呢

但家下係百姓比用wor

Tiktok都做緊同樣既事

奶共後果

由係上海起廠到今日，Tesla股價升左幾倍，Condom？

唔俾國企員工揸
冇咗幾多巿場

禁埋iPhone ，台積電出既野唔好用最好

自己會咁做 就以為人地都會咁做

終國人梗係要揸返恒馳柒

Mola mola
300見

洗鬼，唔比貪官揸已經收得皮啦，唔通班月入3000同你揸咩